# 基于MFC的文件下载器

### 当前版本：最基础的HTTP下载功能，在线程池中调用（依旧单线程，分段+多线程待完成）

#### TODO: 

- ✔ ~~下载操作加入到线程中~~
- 保存文件扩展名自动判断
- 断点续传
- 剪贴板分析
- HTTPS支持
- And More...

#### 截图

![Snapshot1](Downloader/res/Snapshot1.png)

